你地會唔會同未放低前度既人一齊

會既人係傻唔介意做水泡定真係咁愛咁想擁有

一齊之後先發現佢未放低前度

屌下咪算

試過一次，之後同自己講唔會再咁戇鳩